有冇人有睇哈利王子嘅婚禮？

睇到覺得好自卑
點解人地會咁好命
一出世就優良血統
享盡富貴 受國民萬千寵愛
但係我就出世係香港做奴隸

受咩國民寵愛
英國得老一輩先care
仲有新聞講到好大件事先唔理唔得
Reddit好多人都話wfc
分分鐘美國media仲sale得勁過英國

多謝基督教原教旨恐怖份子孫中山

完咗啦

有打牌就明
你副爛牌點比
佢係天糊國士無雙

講到最早最早，啲君主咪又係要實力打返嚟
睇返自己嘅家族就知根本所有嘢都係因果